介唔介意話我聽呢兩個韓仔係咩料？

好似好勁咁
喺ig見到
但係咁嘅樣都做到明星證明鍾意韓星都真係好品味

前面嗰個隻手指好短

韓仔韓妹都有分賣樣定賣實力兩種㗎嘛

化妝

一定好有實力

屌，好撚柒

雖然我好憎韓狗
但手指短原來都係錯